現在警察根本唔洗做嘢 等你地自爆

睇死你地廢青 最多只係破壞公物
又唔會真係成功推翻啲咩
派速龍打你 又會受靶
放吹淚彈 布袋彈又俾人屌
等入黑少人先開始捉人 捉一部分人抽後算賬

又有TVB 維穩
又默許廢老 撐警
又有民主派假膠
美國又奶返中國袋底
連有人死 林鄭都Don’t give a fuck
講咗自己下台都反口

真係贏哂 本身以為美國做嘢 中國又繼續打壓
先官迫民反
遲啲仲有新身份證同智能燈柱

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當